叫政黨公開支持港獨？你想係咪想靠害

政府已經dq左幾個公園支持港獨既議員
依加你唔幫手仲諗住靠害？
你想政黨公開支持港獨
不如你幫比人dq個班本土拎番議席先再講啦？

再睇下
自己廢企係度比廢老打就大把借口話效益處唔搏拉
依加就叫議員公開支持港獨
你幾時可以幫比人dq個班本土派拎番議席？
保皇狗打手真係愈做愈明顯

你唔洗負評啦
你套雙重標準已經比人睇穿晒

又係一個反駁都冇

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

唔係淆底呀五毛樓主?

死垃圾
睇下你雙重標準先啦
唔敢應啊？

講個時就大大聲無罪假定

垃圾五毛底已淆

你除左屈人淆仲識乜
你一句都冇得駁
下下雙重標準比我踢爆就推舊post逃避
你連比廢老打都唔敢還手
仲叫其他人同你去比人打？
憑乜啊？
憑你為錢去大陸做野既經歷啊
夠膽你咪去天安門叫囉
你肯去我咪出囉
淆啊？
又話以死相搏？
依加係你自相矛盾渣垃圾

垃圾五毛重喺道扮撐泛民

大陸間碟保皇狗打手比我踢爆急拿？
死左膠

你知唔知左膠點解

你知唔知左膠點解？

樓豬呢隻五毛賤種狗已經露撚晒底

比廢老打唔敢還手
唔叫左膠？
咁你想用咩制裁廢老啊？
不還手就是最大武器啊？
定想靠你反緊既政府啊？
不論你簡邊樣都係白痴

.

可以回應下上面未啊

去比廢老打都唔還手既左膠抗爭啊？